（多圖）點解啲女仔up完相，又要del？

好彩我cap定圖，益街坊

Lm

戀愛彈弓手

因為知道有柒頭cap圖
咪del左佢 慳返個頭位

認真問 乜真波唔帶bra個型都會咁挺架咩
利申青頭

我估係件衫緊 ，扯埋對波上去

隆左

假.

對波假到 呢d錢邊慳得

個型望落好硬好實淨
要渣過先知

呢條女中學時期已經覺得佢大波，完全唔會意佢隆過。比佢厄左好多年

條女邊個黎
好出名架？

雞味濃